美國國歌，同我背左佢

想sir this way 嘅
就算無美國旗都要識唱

唱無盡啦

唔好咁撚樣啦...

816 818 帶咪唱

O say can you see,
by the dawn's early light,
What so proudly we hailed at the
twilight's last gleaming,
Whose broad stripes and bright
stars through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
were so gallantly streaming?
And the rockets' red glare,
the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that
our flag was still there;
O say does that star-spangled
banner yet wave
O'er the land of the free and
the home of the brave?

搵人渣咪播!

次次聽到of the free呢個位都射精

我係效忠英女皇架，我只可以唱 God save the Queen

唱起來我帶你環遊世界，我騎住哥斯拉，殺傷力高好多

得，請揸英國旗開另一壇

我地要比子彈侵侵打中國

推

God save our gracious Queen

有冇手足唱馬賽曲？

Personally I prefer rule britannia, but nah

aux armes citoyens

唔係講笑 背左韓國國歌

其實好適合香港情況
Allons enfants de la Patrie,
Le jour de gloire est arrivé !
Contre nous de la tyrannie,
L'étendard sanglant est levé (bis)
Entendez-vous dans les campagnes
Mugir ces féroces soldats ?
Ils viennent jusque dans vos bras
Egorger vos fils,vos compagnes !
Refrain
Aux armes, citoyens!
Formez vos bataillons!
Marchons, marchons !
Qu'un sang impur
Abreuve nos sillons !

一起走吧，祖國的子民們！
榮耀之日來臨了！
那暴政對著我們，
升起了染血的軍旗！(兩遍)
你們可聽到在鄉間
殘暴士兵們的吼叫？
他們會來到你們跟前
殘殺你們的孩子，你們的伴侶！
副歌
拿起武器，公民們，
排好你們的隊伍！
進軍，進軍！
讓不潔之血
灌溉我們的壕溝！

好熱血